“只對女友淫”做乜狂放屎ban圖？

連仔做嘢，佢目的都係想畀人封，成全佢

好撚核突

周圍都係

( Show Blocked User - 只對女友淫 )

急！！大家入來挽留蕭生！

#240 慎入

屌佢老母
好玩唔玩玩屎？

善用封鎖功能